[ViuTV][韓國電影]回家的路

《回家的路》是一部2013年上映的韓國電影，改編自真實事件。劇情講述一名韓國平凡主婦在法國奧利機場涉嫌毒品走私，之後被關在馬提尼克島的監獄，丈夫為了將她救出所展開的故事。

全度妍、高洙、Kang Ji-woo

為咗錢

好似之前嗰幾個香港人去泰國運毒既故事

劇情簡單黎講，個老公on9，累埋個老婆

嗰幾個唔係俾人呃

啲領事咁仆街既

我老豆以前都幫人做過擔保

點解原先字幕寫2004同2005年，但中文字幕寫2014同2015年？差十年？

一係老婆做左10年，一係同年04年衰左字幕出錯

監獄食啲咩藥？

安眠藥？

個肥黑西坐監都仲咁肥

D力架惡到

原來求雨必定成功既原因係咁

同個律師雞同鴨講，點幫佢
韓國大使館有冇咁恐怖完全唔幫人

底褲都貪？

豬兜

個8婆獄卒好西

成套嘢最仆街就係大使館職員

垃圾國家

勁撚仆街
但我估世界各地都係咁

班官只會諗住自己前途 其他人嘅事wfc

女都姦女？

逃獄 咁佢一定唔駛指意返到屋企

唔明可以點玩

拎枝棍插

捉到

個黑鬼都唔係好睇過眼

又係力架,全部都係力架

搵打手

鍵盤戰士

垃圾大使館

屌你老母

勁撚仆街

好撚賤

如果佢唔係有個女放唔低 佢一定會自殺

領事辦事不力，韓國冇地方俾佢老公求助架咩？香港都可以搵議員啦，韓國冇地方申訴？

已自殺

啱啱嗰個應該係議員

韓國領事館職員

應該一早搵傳媒幫手啦

原本以為唔使坐或者唔使坐咁耐 以為好快見到佢個女
點知過咗年半 班仆街同佢講要坐10年

突然有錢飛過去

電視台俾錢請佢過去啦

希望電視台係幫佢而唔係加鹽加醋唱衰佢

韓國人成日都可以拍到啲反思自己國家問題嘅戲
逆權司機/無聲納喊都係韓國人自己拍，但完全唔會忌諱

多數呢啲傳媒係類似蘋果咁 會幫受害人

真係好撚賤

how?

仲唔認錯

點解仲唔寄多次個副本

但問題係
拍完, 反思完, 但情況冇變
只能不斷再拍, 再反思, 拍完又拍, 反思完又反思, loop落去
咁再拍反思戲, 主要作用都係為o左令某o的人自我感覺良好吧了

韓國政府其實好多制度都好垃圾，自己國內啲檢察官都成日鳩判

韓國人係咪on9?

美國有核彈，我地有網友

啲官點會睇呢啲戲 只有市民會睇 班官得閒叫下雞 官商勾結下 抽下水好過啦

個個都都係鍵盤戰士

個親戚搵男主簽擔保，男主以為5千萬韓幣，點知實際2億韓幣。最後親戚欠債太多自殺。男主上身一大筆債。見自己以前老友發，搵佢咩路算。佢fd跟本就係走私，重同男主講就算查到交補金就無事

睇唔明啲字，我地都要翻譯呀

執包袱

呢2條友只係調職?
係咪on9

o的韓劇裡面既國會議員好似都好把炮咁
背後有好大勢力咁

實際係點就唔清楚

會唔會只係男主角o既問題?

同標題一樣
回家的路

咁除非同個親戚關係一直好差

否則有時唔易估到親戚會跣到自己

告返條八婆強姦佢啦

應該訴訟啦
拎返舊錢都好

女女女o左?

幾好睇

未 應該係意圖

意圖強姦，心理上都造成好大傷害啊

唔知有冇得重播

未有機會睇套戲

個女4歲變6歲，應該大咗好多先啱喎

實有既

唔認得佢

真係媽媽

電視台唔拍既 等網友知道件事已經settle ma

個老公其實on9，揾個翻譯，自己寄過去都得。
而最on9既係，點解領使館冇人識法語，佢地平時點同當地溝通

viu tv個網應該有得睇番
之前你的名字都好似有

外交部

屌你老味慢到

領使館人出入高級地方，可能有韓國人serve佢地

真係on lun 9

韓國政府效率低到呢

男人老狗我都感動到想喊

唔想駛錢o卦

公務員其實都係返工等放工, 零工作量, 等出糧
除非叫當地o既G, 否則駛乜同當地溝通?

原來係真人真事改篇

係

上個網睇過節目表
見唔到會重播了